[血腥慎入] 8.31黑警太子站瘋狂襲擊，乘客血流成河

D血一滴滴咁流，多到大雨積水咁

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！